一齊支持黨鐵～

一定要買飛搭地鐵

出閘入飛時放定香口膠係手
痴個香口膠係入飛位

神不知鬼不覺
千奇唔好咁做

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

第四罷 - 罷買行動升級-針對港鐵麻煩睇睇:

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵